（回帶）農夫笑話

記者：呢啲牛每日渣到幾多奶？
農夫：你指黑色個隻定啡色嗰隻？
記者：啡色個隻
農夫：幾公升左右
記者：咁黑色嗰隻呢？
農夫：幾公升左右
記者（有啲疑惑）：明白，咁你每日會比咩佢地食？
農夫：你指黑色個隻定啡色嗰隻？
記者：啡色個隻
農夫：我比草佢食
記者：咁黑色個隻呢？
農夫：草
記者（有啲唔耐煩）：點解你要特登問我邊一隻？明明答案一樣
農夫：因為黑色嗰隻係我養既
記者：哦，咁啡色個隻呢？

農夫：都係我養既

笑左

好耐未試過笑左出黎

Onion man?

Did did

無聊

好記得佢地話dodo姐以前係叫diddid姐 因為係過去式

好無聊

樓主唔係講緊真農夫咩

他不是他是另一個他

農夫唱歌講笑都好勁

笑唔出

我仲以為唱歌嗰個
大家好！我地係陰陽二郎！
C君 我係陽郎！
陸永 我係陰。。。

幾好

有個係圖書館問有無魚蛋賣既笑話都好好笑